巴黎一問

拎左AL準備5月去西藏玩下 有咩景點推薦

標題删錯 各位巴打 就黎去西藏發問

黎去西藏人名嚟？ 好特別喎。

減洲邊度黎 想去

黎你老母咩低能

你講巴藏定西黎？